有無手足試過臥薪嚐膽？

係咩感覺